{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 달빛이머무는집 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン:15:00 チェックアウト:12:00 チェックインアウトのご案内:予約のお知らせ予約人数から人数が追加される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室の利用案内 : 予約特典 一軒家ペンションメゾネットタイプの一軒家客室暖炉カラオケセミナー室バーベキュー場バーベキューを利用する際、炭は別途持参してください。 食事可能駐車可能ペンションを楽しむ。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変更される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が変更される場合は、事前にペンションに連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外では、ペット同伴時に入室が拒否される場合があります。また、その場合の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について、注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用に際しては、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償の責任を問われることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での魚や肉の焼き方について、どのような制限がありますか？",
            "answer": "客室での直火方式による魚や肉の焼き方は禁止されています。個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには一軒家タイプの客室、暖炉、カラオケセミナー室、バーベキュー場などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "食事や駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは食事が可能であり、駐車も利用できます。ペンションを楽しんでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 508
    }
}